十月一日六區開花，缺一不可！！！

依個社運係長期嘅對抗嚟，各位手足千其唔好認為聽日係endgame，我地仲要同依個腐敗嘅政府同仆街狗警鬥長命，佢地班人遲早有一日會比人清算。

大道理我唔識，我淨知我地仲有良心，聽日大家要互相照應，打狗救人，不受傷不被捕！be 個靚嘅 water！！

香港人Assemble!!!!!!!!!!!

#齊上齊落
#不是condom
#還一個公義比已經唔係到嘅手足同受苦中嘅被捕手足

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

請求幫推！！

請求幫推2

請求幫推3

推4 推到10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

六區開花

[和理非唔該同我全面進場]

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

[地理] 六區開花小心大圍捕